#   README  #

## BANCO RIPLEY API ##
### prueba técnica  ###

esta api esta desarrollada especialmente para la prueba técnica de banco falabella.

##  CRÉDITOS
desarrollado por Claudio Fuentes
05/06/2021